劉細良唔係今時今日先比中共施壓

睇返佢以前啲片發現原來佢比人搞左耐！由消防食環到三中商都比人搞

可以判斷劉細良係潛伏喺左膠之中嘅地下共產黨，一路扮同路人搞分化起大台

清算三毛劉細良

突發！劉細良幕後勢力曝光

或者之前不斷俾人塞屎佢食 , 而家俾碗飯佢

肯定同中共有關係啦 如果唔係點解特登揾大公文匯招呼佢

不要造神，他不代表群眾